而家政府既策略就係放任暴民攻擊示威者

各位我知你地唱歌好重要,
但而家政府係擺明任由暴民攻擊你地呀,
打你地D人本身都知道自己係唔會有事, 所以就得寸進尺
換句話講你地而家係防守, 人地就一直進逼緊
我真係對情況一D都唔樂觀,
就算俾美國立到法睇住香港
美國在遠, 暴民在近, 你估下你地頂到幾耐?
山高皇帝遠, 美國未收到消息你地可能已經俾暴民打撚到重傷喇
我唔會話和理非已經失去作用, 畢竟各有各做
但係而家對象係光明正大身體傷害緊你地, 你地仲想和理非到幾時?

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

true

唔係叫你地唔做, 但係要做D 真係實質對應到局勢既行動呀
見撚到你地就覺得可憐, 你地就好似o係戰爭之間,
不斷念經覺得神會保護你地, 懲罰惡人
同時人地係一拳拳咁打到你地出血呀

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

一部分打人無事
警察一切都係合法攻擊
反對政府就係錯
痴線
呢鋪實係唔可以慣
輸左就咩都無

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

革命唔撚係口號，唔撚係歌，係要做出黎
不滅藍蛆 不留人頭

政府擺明由得佢地打人
你見呢幾日D 廢老出曬黎搞事完全唔怕就知咩事
你以為警察打人無事, 黑社會打人無事已經好嚴重?
而家政府係放任所有暴民任意攻擊示威者 / 志願工作者
唔該各位睇路, 你地係隨時會受到攻擊,
佢地仲要係流氓, 可以耍流氓用盡一切手段搞你地

反擊 一定要反擊 打返藍屍轉頭 打到佢地驚 知道我地唔好惹

而家都好多人打9番佢地，進步好多嫁啦，再一次重申，唔好報驚

唔好話我激進, 由政府放任暴民一刻,
你要知道, 你既敵人就唔止係警察同黑社會,
而係果D隨時攻擊你既市民 (實際上係暴民)
佢地擺明想搞你, 你唱歌就可以唱到有人幫你擊倒佢地咩?
永遠都係求人幫自己, 唔會自己反擊?＿

和理非已經係冇撚用架喇
需要識反擊，人若犯我，百倍奉還
我哋話晒都係暴徒吖，有藍屍入黎踩場，打佢一身先！
你諗下，我哋一個手足入咗一堆藍屍入面會發生咩事
再諗下，一個藍屍入咗一堆手足入面竟然可以輕傷出返黎？
對自己友公平咩？

佢之所以依加先用依招，之前只係不為也，非不能也，因為其效果就係令群眾對暴力麻木，變相令佢地對暴力還擊都麻木，即「俾位勇武入」。

而家好撚奇怪
藍絲習慣左做事
示威者習慣左俾人搞,
完全唔對等
用對等手段對待對手先係正常
而家變左訴諸唱歌....唔係唔俾唱,
一日唔解決實際問題, 你地唱完都係一個一個俾人打,而人地依然咩事都冇
仲愈戰愈勇

其實係最後一關
如果刺激到香港人願意武裝起來，或者甩咗政治潔癖，咁直頭有本錢講獨

而家勇武派夠膽向警察反擊, 夠膽向黑社會反擊
要有覺悟要向暴民反擊
近幾日所見, 藍絲暴民完全係橫行霸道

多謝你明白,
而家政府就係知道跟法律唔夠你地黎
所以就唔跟法律, 特登俾班暴民打你地又唔理
政府守法既時候法律就有用, ,政府都唔守法既話
你地仲期望法律幫到你D咩 ?

係時候組織